而家先知公屋申報可以同屋企人分開報

咁就唔駛比屋企人知我搵幾多同有幾多錢

搵得太少怕比屋企人煩姐
房署都會計返總數

賭輸曬錢既巴打都唔駛怕比人煩

真係唔知